<sburb>
<classes>
<action class='rebubble' command='presentActions' silent='true'>
	<args>
		<!-- click rebubble button, these commands appear. the response is randomly drawn from the list.  -->
<action command='randomTalk' name='この記憶をリバブルする？' silent='true'><args>
      @! 君は先のことを考えずにフォロワーにこの記憶をリバブルした。君のフィードをフォローしている人には全く関係のない内容で、誰もがなぜこんなくだらないことをわざわざ読むのかと不思議に思っている。君について賛否両論だった何人かの人が、こっそり君のバブラーフィードのフォローを解除した。ホラーテラーたちは君があの世のエントロピーに貢献してくれたことに感謝しているようだ。
      @! 君はその記憶をリバブルし、すぐに公開する。だが今それはただ君のフィードに残り、すでに「いいね」や「よくないね」、そしてさらなるリバブルを積み重ねている。そうしなければよかったのに、今やそれは世間に広がっている。今バブルを破れば、フォロワーに優柔不断な印象を与えてしまう。
      @! 記憶をリバブルする。大ヒットだ！このコンテンツをリバブルしたことで、みんなから大きな拍手が送られて、実質的には元の投稿者よりも多くの功績と認知度を獲得できる。他人の興味深い記憶に便乗してフォロワーの間で人気が急上昇するのは、最高の気分だ。きっと、本当に実績のある賢い人々はいつもこんな風に感じているんだろう！
      @! 記憶を再びリバブルすると、ほぼ全員から嫌悪される。瞬く間にフォロワーの半分を失う。もっと気を付けた方がいい。あの世でフォロワー数がゼロになったら、魂は永遠に死ぬ。
      @! 君は記憶をリバブルすることに決めたが、奈落の底に送り出す前に、面白半分に記憶の内容を根本的に改変してしまう。多くの人が、改変されていることに気づかずに、この記憶を面白半分に考えて何千回ももう一度リバブルする。嘘は正式に真実と呼べるほどにリバブルされたのだ。古き神々は君の悪行に微笑みかけた。
      @! 喜びがもたらされると思って、記憶をリバブルするしかしそれは叶わない。どれだけ多くの記憶が好きでも嫌いでも、あるいはリバブルしても、魂には常に空虚感が残る。まるで、果てしない虚空と巨大で醜悪な怪物に囲まれた、まさに無意味な存在であるかのようだ。なぜ君はこんなことをするのだろう？それでも、君は止められない…
      @! 君は記憶をリバブルすると、たちまちそれを再びリバブルする人々の間で炎上騒動が勃発する。彼らは記憶に賛同し、それぞれに意見を述べる。敵対的なレトリックが積み重なり、君は議論の始まりから直線的に辿ろうとする。しかし、それは不可能だ。バブルは絶望的に最遠の環全体に散り散りになり、かつての議論の一貫性は悲鳴のような雑音と化し、混沌と化している。暗い神々は秩序と理性に対する小さな勝利を再び手にした。
      @! 君は生意気な評論を添えながら、この記憶をリバブルする。しかし、そのジョークはあまりうまくいかず、人々から非難を浴び始める。君は本当に恥ずかしい思いをする前に、この泡を割ってしまってこの記憶を終わらせようと決意する。だが後になって、人々は君のリバブルした記憶の記憶が詰まった古いバブルを見つけ出し、君にそれをぶつける。このリバブルは、君の魂が死ぬまで何度も何度も君を苦しめることになるかもしれない。悲しい事に、それは永遠に続くかもしれない。
      @! 記憶をリバブルすると…やった！、みんなこの記憶を開いてくれる。いままでリバブルしたどんなものよりもいいねが集まる！人気に浸りながら数日間過ごすが、やがてその人気は冷めてしまう。そして…なにも起こらない。懐かしい空虚感が戻ってくる。それは死後の世界に漂う、永続的な実在的倦怠感であり、近くにいる恐怖の怪物が君の精神的な絶望を食いつくす。その醜悪な獣は元の二倍の大きさに膨れ上がり、深い恍惚の音を立てる。
      @! 記憶をリバブルするとフォロワーからは非常に好評だ。調子がいいようだね。最近はリバブルが絶好調でかなり注目を集めている。フォロワーが多すぎてどうしたらいいのかわからないほどだ。このままがんばれ！あの世に居る全員を従わせることができれば、闇の神々が蘇生の恩恵を与えてくれることだろう。
      @! 記憶をリバブルして一日を始めようとしたその時、フィードに奇妙な点があった。どうやらスパムゴーストが君の魂をハッキングして、ここしばらくフォロワーに奇妙な広告をリバブルしているようだ…。5000万周期した？これはひどい。フォロワーはほとんど残っていない。広告のほとんどはグロテスクなホラーポルノと鞭毛勃起薬のものだ。うわあ。
      @! おっと。今リバブルした記憶は最遠の環のコンテンツポリシーに違反していたようだ。管理者（ホラーテラー達）が君の魂を停止したため、記憶のリバブルはブロックされた。（本当にやりたい場合を除いて）
      @! 記憶をリバブル下が、その前に…徹底的に叩きのめせ！バブルの元の作者を徹底的い攻撃し、痛烈な批評を繰り出している。独創的な発言はほとんどなく、自分にもあまり自信が無い。だから死後の世界では本来なら中々集められないであろう注目を引き付けるため、敵対的な中傷戦術に頼っているのかもしれない。ホラーテラー達は君を「選ばれし者」と呼び、交尾の際に君のことを想像する。
      @! この記憶を間違えて別のフィードにリバブルしてしまった。話題から大きく外れてフォロワーを数人失った。すぐに別のバブルを送信して、彼らに「くたばれ」と言わせることにした。
      @! この記憶をリバブルしてタグ付けを忘れた。フォロワー全員がその内容にひどく動揺している。彼らの苦痛に満ちたうめき声が、。巨大な獣の腹の底にある魂の煉獄から聞こえてくる。その煉獄はあまりにも悲惨で、一目見るだけで眼孔から涙があふれだし、液体のブーツとなって股間を蹴りあげられる。
      @! この記憶をリバブルすると、君をフォローしている男がなぜかとてつもなく厄介者になり、公衆の面前でリバブルされる議論に君を誘い込んで、それが一日中続く口論に発展した。ようやく終わった時、君は無意味なやり取りを振り返り、「自分は人生で一体何の時間を過ごしたんだ？」と自問自答する。もちろん、ここでいう「人生」とは「死」のことだ。
      @! この記憶をリバブルすると、たくさんのコメントが寄せられた。どのコメントも、教育を受けたことのある人物によるものとは思えない。
      @! この記憶をリバブルしても、誰も理解してくれない。人々があまりにも無知なことを言うので、小さなボールに丸まって、早く二度目の死を祈りたくなる。
      @! この記憶をリバブルしても、いいねもよくないねもほとんどしない。まるで誰もそれについて意見を言わないようだ。これは想像しうる最悪の結末だ。死よりも10倍、二度目の死よりも100倍も悪い運命だ。
      @! おめでとう！これが決定打となったリバブルだ。君は今や公式にバブラーの有名人だ！
      <!--  -->
      </args>
</action>
<action command='cancel' name='結構' silent='true'>
</action>	
	</args>
</action>
</classes>
</sburb>
