<sburb>
	<classes>
		<action class='eavesdrop' command='talk' name='はい'><args>
      @kankri_talk カンクリ: もうかなり長い間この議論が続いているが、カーカット。君が始めた対話を台無しにしてしまうリス９を冒して、そして君がそうして９れたことにとても感激していることを言わせていただ９よ。君の「アルターニア文化」に対する俺の分析全体を補足させて９れ。べフォーラスでの生活と比較すると、そちらの人々は何百万年もの間、暴力的で致命的な階級闘争に従事していたかもしれないが、だからと言ってべフォーラスの生活様式に全９問題が無かったというわけではないだろう。６し６、認識と開かれた議論の欠如こそが、より不穏で陰険だったと言えるだろう。特に、俺の見解では根深い権力構造に起因する、広９、そして嘆かわしいほどに検証されていない体系的な社会的不安の結果として、その不正義はより不穏で陰険だったとも言えるだろう。その権力構造は君の惑星の著しく好戦的な性質と驚９ほど似ているね。これは、このような階級社会は本質的に機能不全であり、ありきたりの物語や未診断の問題を全てオープンで判断の無い談話へと移行し、それを通じて問題のある問題を建設的に、より知的に問題化された議論への道へと導９だろう。
      @kankri_talk2:#事前警告#抑圧#淘汰#ウジ虫への暴力#ルーサスの過労#虐待#血液恐怖症#バケツ#スラ―#障碍者差別 カンクリ: さて、話を続ける前に、このエッセイの先には必ずやある注意、つまり会話が待ち受けていることに警告してお９のが礼儀だろう。トリガーワーニングとしては、階級差別、淘汰文化、ウジ虫への暴力、ルーサスの多用、虐待、相補的・類推的なヘイトスピーチ、バケツでの水９み、スラー、性的嗜好液、寿命への侮辱、障碍者差別、冗長な論文などが含まれるが、これらに限定されるわけではない。...いや、トリガーを挙げてもらった方がわかりやすいかもしれないな。俺はできるだけその話題を避けるか、より慎重に扱うように努めるよ。
      @karkat_horror:# カーカット: 
      @kankri_talk2:#薄い規範性#マイ９６アグレッション#特権#おこがましい#モイレイル#許しがたい カンクリ: 素晴らしい。少な９とも君自身でご存じの通りトリガーになるものはないようだな。もし俺の発言に何かトリガーを感じたら、ぜひ教えて９れ。もし君に居ると仮定するならば、君のモイレイルを呼び出して落ち着かせよう。君にいると定したわけではないが、モイレイルがいると聞いたが、それは正確か？もし違うなら申し訳ない。もし君の性的指向が、例えば薄い恋愛的指向、全四円分・デミ６マンティッ９。グレーの薄いセ９シュアルなどその可能性を排除しているならさらに申し訳ない。そして、君がそのようなおこがましい薄い言葉遣いにトリガーされないことを願っているよ。俺がこのような許しがたいマイ９６グレッションを犯したのは今回が初めてではないし、これが最後だと真実ほど、自分の恋愛上の特権を無視しているわけでもない。
      @karkat_horror:# カーカット: 
      @kankri_talk4:#密接#プ６ブレマッチ９#権利構造#有害な印差別主義な言語 カンクリ: 認知されていない特権という話題を持ち出してよかった。なぜなら、それは俺がこれから述べようとしている、ベフォーラス社会とその野蛮な暗黒の潜在性、そして皆もよくご存じであるアルターニアの残虐行為として顕在化した点と見事に一致するからだ。セルリアンの血や「ブルーブラッド」（注意:こうした用語を軽々しく使うと有害な印差別主義的言語や血液嫌悪的な中傷が氾濫する可能性がある。）と言った血スペ９トルの上位カーストに属するト６ールたちは、ミッドヒュー、特にウォーム（暖色）カーストであるアンバー、オーカー、あるいは「ラストブラッド（さび色）」（これもまた中傷的な用語で非常に問題があり、非常に不快で、他者にセンシティブな印象を与える用語だ。これの用語は絶対に避けるように。）といった、カーストの下位に属する人々が直面する課題について語る際に、特に困難や抑圧の主張を周縁化するが、彼らはべフォーラス以前/アルターニア以降の権力構造における有利な立場からその主張を認識したり共感したりすることが難しい場合がある。
      @karkat_horror:# カーカット: 
      @kankri_talk3:#ポストスペ９トル世界#大爆笑#低いブラッド#中ブラッド#ハイブラッド#６イヤルバイオレット#物語#議題#ナラティブ#寿命特権#機能不全#畏怖の念#アジェンダ カンクリ: 俺たちの平和な「ユートピア」文化では、ポスト希少性の経済における不正義や特権格差から解放され、血スペ９トル全体にわたってほぼ平等な権利が分配されているため。「ポスト・スペ９トル世界」（大爆笑）に存在していると主張する人もいるかもしれない。だから重要な社会問題を擁護する必要はな９、議論の余地も残されていないのだ。しかし、それは全くの誤りだ。必要なのは自ら学び、長年にわたり作用してきた力関係を注意深く調査することだけだ。例えば、シスブラッドのセルリアンが、アンバー、ましてやバーガンディ、あるいは暖色と自認する身体的に寒色カーストのト６ールに対して、何世紀にもわたる非常に長期的な将来計画について一見「無害な」発言をした場合、これは非常に有害なマイ９６アグレッションとなる可能性がある。なぜなら、低いヒューがそれほど長生きすることはありえず、より特権的なカーストのト６ールは中ヒューの何十世代、暖色カーストであるBUOY（バーガンディ、オーカー、イエローグリーンの血液の色。後者を「ライムブラッド」と呼ぶことは歴史的に特に悪意のある呼び名として使われてきたため避けるべきだ。）の何百世代も簡単に長生きできるからだ。こうした発言は、より寒色、ある程度の中ブラッドや、特にハイブラッド（さらには王族であるバイオレット）が数千年にわたる驚異的な寿命を利用して社会的秩序を掌握し、自らの文化的アジェンダと物語だけが対話の空気となるようにすることで社会の進化を完全に支配し、結果として生まれた理想を成文化し、「正常性」が何を意味するのかを決めてきたことを痛感させている。そして悲しいことに、こうした絶対主義はあらゆる領域で内面化されて最も弱い特権階級のト６ールたちの間でさえ浸透している。こうして機能不全の周期的な性質と、結果として生じる前向きな変化や、最も問題視されていない問題の意識向上に対する停滞が見えて９る。これが重要な問題であることは、俺たちも同意できるだろう。
      @karkat_horror:# カーカット: 
      @kankri_talk2:複雑化の無さ#辛辣な華美な表現#失礼な罵り言葉#スペ９トルブラインド社会#ジレンマ#目標#問題学#ジレンマ カンクリ: そして実際、自分の特権を検証するのはバーガンディの血であっても、自分より下の階級には特権を享受している者がいないと誤って信じるという落とし穴に陥りやすい人々ですら例外だ。例外のト６ールたちは、そのことを決して知らない。例外というのは異血やカースト多重体、「ポリブラッド」を自認する人々、血液学的にはカーストに属しているが肉体的には誰にも（今のところ知られていないが）現れない人々、あるいはそのような血液の色を肉体的に持っている異種の人々、あるいは「ミュータント」（非常に問題のある用語で一部のト６ールにとっては非常にセンシティブなので注意するべきだ）である俺やカーカット、君などだ。しかし、このことは俺たちが知る限り、人生のあらゆる場面で悲劇的に恵まれない人々や力のない人々を理解して共感できる特別な状況に俺たち二人を置くことになり、こうして俺たちは二人とも俺が「他に類を見ないほど恵まれない特権」と呼ぶものを享受できることになる。そしてそれは確かに、俺たち二人ともできる限りその特権を抑制するよう努めるべきものである。ご存じの通り、この独特の恵まれない階級からの視点は、俺のス９ラッチ後のイテレーションでも同様に不利な状況に置かれた。君が惑星の豊かな歴史と個人的な血統を象徴するその人物を当然のこととして崇拝するようになったのは間違いないし、彼が平和、平等、そして真のカーストの無い社会を目指していたことは間違いないが、残念ながら俺は個人的に彼のやり方を容認することができない。「問題のある」という言葉を軽々し９使いた９はないが、言わば控えめに言っても彼の戦術は甚大な問題を抱えていた。暴力的な反乱によって変化をもたらし、歴史と忠実な信者たちに下品な罵り言葉一つで辛辣な印象を与えるというやり方は、たとえ俺が別の人生でそうなっていたとしても、俺の趣味ではない。いや、俺は６し６、理性的で誠実な議論を通して社会変革をもたらし、真の目標に焦点を当てて、問題学の規律を忠実に守り、深刻に複雑化していない幅広い社会的ジレンマをうま９問題化することに注力し続けることで、継続的な対話に貢献することを望んでいる。
      @karkat_horror:# カーカット: 
      @kankri_talk4:#事前警告#先祖叩き#辱め#罵倒#拷問#火傷#カプの沈没#闘争#透明化#不安 カンクリ: これほど多９の点で意見が一致していて嬉しい限りだ。育った環境は大きく違えど、もしかしたら俺たちはそれほどかけ離れていないのかもしれないな。さて、先ほども言ったように君の先祖の話だが、そしてもっと重要なこととしては、彼の社会変革へのアプ６ーチに対する俺の懸念の網羅的リストはかなり長９て複雑なものだが、俺の投稿、つまり俺たちの議論の大まかな流れをとらえたモザイクの中に見事に収まっている。以下の内容にはトリガー警告が含まれている。先祖への攻撃、信仰への侮辱、大声での罵倒、拷問、火傷、カプの沈没...もう一度言うが、少しでも何かにトリガーを感じたらすぐに教えて９れ。少し時間をとってこれらの問題を本当に掘り下げて、俺が君の苦悩をどのように軽視したのかを正確に特定しよう。早速だが、話は以下の通りだ。
      @kankri_talk2~dialogimg_kankri1  
      @kankri_talk3~dialogimg_kankri1  
      @kankri_glance~dialogimg_kankri1  
      @kankri_talk4~dialogimg_kankri2 
      @kankri_talk2~dialogimg_kankri2 
      @kankri_talk3~dialogimg_kankri2 
      @karkat_horror:#...................... カーカット: 
      @karkat_horror カーカット: 
      <!--  -->
		</args></action>
		<action class='latulaTalk1' sprite='meenah' command='talk' name='ラテュラと話す'><args>
      @latula_happier ラテュラ: ４ぉぉっす！ガーール！！
      @latula_happytalk:#>8D ラテュラ: やっと来たじゃん！ハ１タッチ！！！
      @meenah_happy ミーナ: 当たり前だぜ
      @meenah_happytalk:#うらめしや～～～ ミーナ: アタイもうめちゃくちゃ幽霊みたいだヨー
      @latula_happy ラテュラ: わかってっ４！ドリームバブルってすげぇ！
      @latula_shades1 ラテュラ: ３１キ４～！
      @meenah_annoyed ミーナ: )(？
      @latula_shine:#言った癖の混乱 ラテュラ: あはは、そうか、本当は「最高よ」って話すつもりだったんだけど数字で発音４て、最強、って言ってる３た１な感じだったんだ！
      @latula_idle2 ラテュラ: わかるっ４４？ガールは時々かっこ４３のためにわかりやす３を犠牲に４なくちゃ１けな１ってもんだぜ。
      @meenah_talk ミーナ: シャケに説法だぜ　パイロープ
      @latula_talk ラテュラ: ４ャケ？ ああ、釈迦の事か！でも４ャケって、水中の奴の事で４４？アハハ！
      @latula_happytalk:#ダジャレ#ちょっと寒１ ラテュラ: まだ魚のダジャレ３た１なこと４てるんだね。まあそう１うかっこ４３を言ってるじゃな１けど見逃４てあげちゃうぜ。
      @meenah_angry ミーナ: おい　くたばれ！
      @meenah_annoyedtalk ミーナ: 信じらんないヨー　アンタラがアタイの魚ジョークをカジカってにぶちまけるなんて
      @meenah_annoyedtalk:#それとも#鯉とば遊び？#いや寒い ミーナ: アンタのくだらない数字の話だとか言葉の最後に「ぜ」ってつけるやつがアタイの最高の言葉遊びよりかっこいいわけないヨー
      @meenah_talk ミーナ: アンタのスケボーやスタントは客観的に見てもかっこええだって認めてやる
      @meenah_annoyedtalk ミーナ: でももうちょっと調子に乗ってるんじゃねーか　アンタのそれ以外の部分について何もイワナい方が平均よりずっと素晴らしいんだから
      @latula_happier ラテュラ: 落ち着１て　ぺ～ちぇす！あんたをからかってるだけだ４！
      @latula_happytalk:#荷物を引っ張ってマジヤバス ラテュラ: 前にも揉めたことあったで４４？でもあんたが真のクールガールだとずっとわかってた４。あんたが長１間留守に４てる間、一人でクールの荷物を引っ張ってあげるのが大変だったかあんたは知らな１だろ！！！！
      @latula_angry ラテュラ: ひど１３ーハーの連中だらけのバブルの中で、自分だけ本気でプロゲーマーってことがどれだけダ３１のかわかってる？？？？
      @latula_happier:#ハ１タッチ！ ラテュラ: 言っておきた１のは、あんたが戻ってきてくれて最高だ。は１、これ！
      @meenah_idle ミーナ: ええ　いいぞ
      @meenah_talk ミーナ: 何されても)(イタッチやりすぎるな
      @meenah_annoyed:#ここの時間の流れがまだわからない ミーナ: 永遠の後でも？
      @latula_happy ラテュラ: そだね～。
      @latula_angry ラテュラ: あっ！！！！
      @latula_laugh:#あた４たちをぶっ殺４たぜ ラテュラ: あんたの集団自爆計画がどれだけヤバかったか、すご１とすら言えな１！>8D
      @latula_tongue ラテュラ: 思っても見な１！！！！ 確かに思っても匂わなかったね。
      @latula_happytalk:#それ説明する必要な１けど？ ラテュラ: マジ賢１じゃん。スクラッチでリセットする直前にタ１３ングを合わせたんだ。そうすれば神級の連中が復活する隙が無くなって、皮肉にも存在が消滅することになったってわけね。
      @latula_happytalk ラテュラ: つ１最近気が付１たんだけど、ゴーストスナック作ろうと思って食糧庫を開けたら３ぁ～、クソっ気づ１た！！！
      @latula_angry ラテュラ: ぺ～～～ちぇす！！！ って言１ながらこぶ４を振り上げたね。
      @latula_happier:#ハ１タッチ！ ラテュラ: ははは、 無視４な１で４。 >8D
      @meenah_annoyed ミーナ: OKもう一回やるぞパイロープめ　これで終わりだ
      @meenah_wut:#)(イタッチ疲れ ミーナ: アタイ)(イタッチ好きだけどスイゾク勘弁してくれヨー
      @meenah_talk ミーナ: この最高にイケてるフレッシュなゴーストボディの手のひらにタコができちゃうって
      @meenah_happytalk ミーナ: 女帝に)(金を磨くのに使えるくらいすべすべの手が必要って聞いたことねぇ？？？
      <!--  -->
</args></action>

<action class='latulaTalk2' sprite='meenah' command='talk' name='ラテュラに仲間になるよう頼む'><args>
      @meenah_idle ミーナ: 質問だ
      @latula_idle ラテュラ: どうぞ、ベビー。
      @meenah_talk ミーナ: このモテるゲーマーガール評判あるってさ
      @meenah_talk ミーナ: アンタなら間違いなくアタイのパーティーに加入してくれるって信じてた
      @meenah_creepy:#ヤドカリの支配者 ミーナ: ヤドカリボードだかなんだかをぶっ潰すためにね
      @latula_huh ラテュラ: 待って。誰？？？
      @meenah_annoyed ミーナ: ドクロ野郎
      @meenah_annoyed ミーナ: ゴーストを殺してんの
      @latula_idle2 ラテュラ: ええぇ、１や。覚えてな１ぺ～ちぇす。
      @meenah_wut2:#流れって川みたいによしゃ～ ミーナ: 最近の流れに詳しくないのか
      @latula_talk ラテュラ: チッ、あんたの事頭おか４１って思ってた理由４か覚えてな１４、３ーペ。 １１から言え。
      @meenah_annoyed ミーナ: 空がイカれてる
      @meenah_annoyed ミーナ: 割れてるんだ
      @meenah_annoyed ミーナ: モンスターが来てこんなことしたんだ
      @meenah_angrytalk ミーナ: あの野郎を倒すのを手伝ってくれるヨな？？？？？
      @latula_happytalk ラテュラ: え、なんで言わなかったの！！！
      @latula_talk ラテュラ: クール計画だ４、あた４がクール計画ってどう思ってるかも知ってるだろけど...
      @meenah_idle ミーナ: けど？？
      @latula_idle2 ラテュラ: 邪魔みたいで申し訳な１んだけど...えっと...
      @latula_annoyedtalk ラテュラ: 大喧嘩から何年たってる？
      @latula_talk:#警告#血液差別主義的なスラ― ラテュラ: 昔過ぎて錆びてるよ...って、錆びてるって言ったことはKKに教えな１でね。
      @meenah_annoyed ミーナ: それで
      @latula_happytalk ラテュラ: つまり、この１カ４た必殺ハンドプラントを完璧にするのにたっぷり時間があったってことだぜ！！！ >8D
      @latula_stunt ラテュラ: 見た１～～～？
      @meenah_annoyedtalk ミーナ: いや　四輪デバイスのトリックなんて大して興味ねぇ
      @meenah_idle ミーナ: でも言わせてもらうけど
      @meenah_fishtalk ミーナ: 「イカした」ってアンタうっかり魚ジョーク言ってるじゃん
      @meenah_fishtalk:#魚ジョーク#アタイの唯一の弱点だ-:( ミーナ: アンタのバカな回答を帳消しにしてあげるために)(グしてやりたくなる
      @latula_annoyedtalk:#だってあんたなら#興サメが１１かな？ ラテュラ: ごめん、３ーナ！こんな風にあんたから逃げ出すなんて本当に興ざめの奴３た１
      @latula_idle3 ラテュラ: ミト４話４て３て、どう思うか聞１た方が１１かも。
      @meenah_talk ミーナ: おお　アンタとキャプターか
      @meenah_talk ミーナ: こんな疑似時間の後でもまだ関係持ってんのか
      @latula_idle ラテュラ: あはは、うん。
      @meenah_idle:#38o ミーナ: まだ赤いのか？？？？？？？
      @latula_idle ラテュラ: そうだぜ. >8]
      @meenah_idle ミーナ: ブクブクゥ
      @meenah_talk ミーナ: マジでそれ続くとは思わなかったヨー
      @latula_happytalk ラテュラ: わかんな１けど、あ１つにはもっとたく３んの魅力があるんだぜ。まあ、１つも言ってるひど１こととか４４うもな１事以外にも。
      @latula_talk ラテュラ: それに、死んだ後もずっと、あ１つはあた４を必要と４てる気がするんだ、そう１うことだぜ！
      @meenah_annoyed ミーナ: あの世なんてクソみたいなもんだ
      @meenah_annoyedtalk ミーナ: ここが初めてなの)(知ってるけど
      @meenah_annoyedtalk ミーナ: ここ)(まるで
      @meenah_annoyedtalk ミーナ: 死んでも何も意味が無くって、その感覚とずっとデートするみたいな感じだ
      @meenah_happytalk:#でもたぶん優しい意味で？？ ミーナ: ちょっと吐き気がする
      @latula_happier ラテュラ: >;D
      @meenah_annoyedtalk:#トドにかく... ミーナ: ちなみにアンタのそのクールサングラス越しのウィンク)(見えてないから
      @meenah_talk ミーナ: もし気が変わったら
      @meenah_happy ミーナ: 知らせてくれテンチ
      <!--  -->
</args></action>

<action class='latulaTalk3' command='talk' sprite='meenah' name='ラテュラになる'><args>
      @latula_bored ラテュラ: え、あた４になりたくな１奴なんて１んの？？？
      @latula_angry ラテュラ: このバブルに飛び込んで出会ったかっけぇゲーマー勝手になれると思ってんの？？？？
      @latula_happytalk:#クレ１ジット#TM ラテュラ: ひゃーっ、そうか！あた４になれるだけのクレ１ジークレジットを集めるにはまだまだ長１道のりがあるぜ。言わば、クレ１～ジット。
      @meenah_annoyed ミーナ: 黙りな　アタイに何させたいのか言ってみなヨー
      @latula_idle ラテュラ: お駄賃が必要だぜ！
      @latula_talk:#数字の４１３#「しいさ」じゃな１ ラテュラ: あた４の最高にクールな記憶に「１１ね」４て、４１３以上をリバブル４て。
      @meenah_wut ミーナ: マジで言ってるか
      @latula_laugh:#なんてね ラテュラ: ハハハハハハ！
      @meenah_idle ミーナ: あばよ　テュラ
      @latula_annoyed:#うーーーん... ラテュラ: 待って！そんなこと言わな１で、まだ話そう４。考え３せて。
      @latula_talk ラテュラ: ４４、お嬢ちゃん。１１？あんたのスタ１ルは気に入ったからやって３る４。
      @latula_talk ラテュラ: あんたは自分こそ最の高だと思ってるかも４れねぇけど。あた４が知りた１のは、あんたがどれだけかっけぇ技を繰り出せるかってこと４。
      @latula_talk ラテュラ: キックフリップスキルをちゃんとチェック４て、あんたのテクニックが全部問題な１か確認４なきゃ。
      @meenah_wut2:#sdlkjlkjfs ミーナ: キックフリップスキル
      @latula_laugh ラテュラ: おっけ、あんたのスタントを見せて。ハンドプラントとか。あぁ、どんなヤバ１技か知ってる？
      @latula_angry:#イェーイ！！！#掴むポール ラテュラ: 手すりを滑るんだ４！！！！
      @latula_happytalk:#また最強言ったぜ ラテュラ: この技はあんたのすご３を証明するには十分３１き４～だと思うぜ。
      @latula_happytalk ラテュラ: それで、どうするのぺ～ちぇす？このクソ３た１なクソクレ１ジービジネスが狂っちゃうほど無礼になるまで、とんでもなくひど１ものをぶち壊す準備はできてる？
      @meenah_angry ミーナ: いいからスケボーをヨこしなパイロープ
      <!--  -->
</args></action>

<action class='porrimTalk1' sprite='meenah' command='talk' name='ポリムと話す'><args>
      @porrim_happy ポリム: おかえりなさい。
      @meenah_idle ミーナ: よっ　マリャム
      @porrim_talk ポリム: それで、死亡証明書が乾いたばかりなの+にもう軍隊を組成するの+に忙しいって聞いたんだけど？
      @meenah_talk:#やば ミーナ: なんでもうそんなこと聞いたんだ
      @porrim_talk ポリム: ここじゃ噂なんてすぐに広まるわ。噂話なんていくらでもある。
      @porrim_annoyedtalk:#バブラー ポリム: 死の+向こう側にはティーンドラマが延々と続くなんて誰も教えてくれないもの+。
      @porrim_happytalk ポリム: 面白いことに、私たちが自分の+世界を離れてあなたの+ゲームをプレイしたとき、私たちはみんな青春時代の+給食の+日々を後にしたと思っていた。
      @meenah_idle ミーナ: そうだな
      @meenah_happytalk ミーナ: ここから出て悪者と戦わなきゃいけない理由がまた増えたね
      @porrim_happytalk:#よくやった。 ポリム:カンクリと鉢合わせないように巧みな回避をしたことに気が付いたわ。
      @meenah_wut2:#かわいそうな叫びくん-38( ミーナ: ああぁ
      @meenah_annoyedtalk ミーナ: パラレル泡ールドで死んだティーン祖先にあんな風に会うなんて誰だって嫌だ
      @porrim_laugh ポリム: 彼を庇護するなんて妄想に浸ってるんじゃないかしら。
      @porrim_happytalk ポリム: 庇護じゃなくても、あの+赤いセーターの+フワフワの+袖口かしら。
      @meenah_talk ミーナ: そもそもあのダサいのってなんなのさ
      @porrim_talk ポリム: 実は、私が彼の+ために作ったの+よ。
      @porrim_annoyedtalk:パンツカン ポリム: 理由の+一つは、あの+子の+バカみたいにたくし上げたズボンを見るの+に飽き飽きしたってところかしら。絶対に着替えようとしなくて...本当にあの+子が他の+服を着てるところって見たことあるかしら？
      @meenah_happytalk ミーナ: )()(　ないね
      @porrim_annoyed2 ポリム: おしゃれじゃないわね。
      @porrim_annoyed2 ポリム: それに、彼はいつも寒くて震えてたし。ここってちょっと寒いけど、彼はずっと震えてた。私が気にしてないわけじゃないんだけど、彼は苦しみを声高々に、まるでそれが正義の+境地であるかの+ように見せる癖があるの+よ。誰だって耐えることは難しいもの+よ、特に何年も経つとね。だから彼の+あだ名なの+かもしれないわ。
      @meenah_idle ミーナ: あだ名って
      @meenah_fishtalk ミーナ: ヴァンタスに関する新しいディスがあるなら今すぐ知りタイ
      @porrim_happy ポリム: ウルサファラー。
      @meenah_creepylaugh ミーナ: すげーヨー　)(イタッチ
      @meenah_wut:#あのクールガールめ ミーナ: 待て　ラテュラとしたばかりでまだ手が痛いんだった
      @meenah_wut2 ミーナ: あのビーチ強く叩きすぎだ
      @porrim_happier ポリム: あら、よく知ってるわ。
      @meenah_idle ミーナ: そうなんだ
      @meenah_talk ミーナ: おい　それって何かの仄めかしみたいに聞こえるけど
      @meenah_wink:#へ... ミーナ: アンタとラテュラ)(...
      @porrim_talk ポリム: 噂話の+ために来たわけじゃないと思うけど。
      @meenah_idle ミーナ: あっ　そうそう
      @meenah_talk:#知らないブクブク ミーナ: 全然気にしないて忘れるところだった
      @meenah_happytalk ミーナ: アンタのロマンタ界を詮索して悪かった
      @porrim_talk ポリム: 大丈夫よ。別に秘密を隠してるわけじゃないわ。
      @porrim_happytalk ポリム: いつでも遊びに来て。私の+四分円への+油を差した回転ドアを、誰が通ってきたの+か詳しく教えてあげるわ。
      <!--  -->
</args></action>

<action class='porrimTalk2' sprite='meenah' command='talk' name='ポリムに仲間になるよう頼む'><args>
      @porrim_talk ポリム: 賢い選択ね。
      @porrim_annoyedtalk ポリム: でも、私がどれだけ役に立てるかわからないわ。
      @meenah_wut2 ミーナ: )(あああああ 38[
      @porrim_talk ポリム: 今の+ところパーティーの+人数はどれくらいかしら？
      @meenah_idle ミーナ: うっ
      @porrim_happy ポリム: まだあなただけよね？
      @meenah_fish:#負け犬ども#どこでも ミーナ: ...そうかもね
      @porrim_talk:#ゴッドティア ポリム: もし私があなただったら、まず神級全員に聞きに行くわ。あなたに最も戦術的な利点を教えてくれるに違いないわ、そう思うでしょ？
      @porrim_talk:#パジャマパーティー ポリム: そうすれば、彼らを中心に連合を組めるわ。
      @meenah_idle ミーナ: だろうね
      @porrim_idle ポリム: +、神級は不死身よ？それとも...ゴーストだから不死身？
      @porrim_idle:#ゴーストの+不死性#真面目なビジネス ポリム: ああ、ついにこうなってしまったの+ね。そろそろ「ゴーストの+不死性」について話す時が来たの+かしら？
      @meenah_happy ミーナ: 笑　そうだな
      @porrim_talk ポリム: とにかく、私ならそうするわ。
      @meenah_talk:#少なくとも...#ゴースト神級 ミーナ: でもドクロ野郎ってもしかしたら神級の奴を倒せるかもしれないってこと？
      @porrim_surprise ポリム: できるの+？
      @meenah_talk:#さかな～#&lt;3 ミーナ: 蘇生させる判断デ鱈メを全部回避できるとか
      @meenah_talk ミーナ: あのオシャレな時計のこととか
      @meenah_idle ミーナ: 知らんけど
      @porrim_annoyedtalk:#言葉のシルフ ポリム: アラネアに聞いてみないと。きっとその+件に関しては説得できると思う。
      @meenah_annoyed ミーナ: おぉ
      @meenah_annoyedtalk ミーナ: ああ　あとでな
      @porrim_talk ポリム: そもそも神級って誰の+事か知っているかしら？
      @meenah_idle ミーナ: えーと
      @porrim_talk ポリム: アラネアがいるの+だけれど、彼女に聞いた？
      @meenah_talk ミーナ: 聞いたけどあいつには別の計画あるんだ
      @meenah_talk:#eff-that ミーナ: あの子)(ケルブパーティーみたいなくだらねぇクソをやってる
      @porrim_annoyedtalk ポリム: わかったわ。まあ、あまり押しつけがましくないといいんだけど、あなたはどうかしら。
      @meenah_annoyed ミーナ: ...
      @porrim_happytalk:#多分ダマラ以外には... ポリム: あなたが神級に到達したって噂は聞いてたけど、誰にも言わなかったわよね。
      @meenah_annoyed ミーナ: アンタわかってないヨー
      @meenah_annoyedtalk:#ホントに醜い ミーナ: あのクソみたいな命の泥棒の衣装なんだ
      @meenah_wut:#評判は気にしなきゃいけない ミーナ: あんなダサい格好で歩き回るなんて無鯉だ
      @porrim_happy ポリム: なるほど、そうだったの+ね。
      @porrim_talk ポリム: でもわかるでしょう？ついさっきまで確信が持てなかったの+よ。噂は飛び交うばかりだけど、秘密はなぜか消えないの+。
      @porrim_laugh ポリム: 他に誰が神級に到達したかなんて誰にもわからないわ。三周期で色々と起きたもの+よ。ただ、私が到達できなかったことだけはわかってるわ。
      @porrim_happytalk ポリム: でももしアクマの+近くで不気味な光を放ち、血を飲もうか迷っている人物が必要なら、あなたが候補として挙げたいトップ10+には、私は簡単に入ると思うわ。
      @meenah_happy:#光ャム ミーナ: ああ　アンタなら光る仕事が似合ヨな
      @meenah_talk ミーナ: まあな　他の神級のやつらがやりたいか聞いてウミる
      @meenah_talk:#ダサい#ひどい ミーナ: 問題)(神級になってもダサくてひどい人になるのが防げるとは思えないってこと。
      @meenah_annoyedtalk:#じゃあぁ ミーナ: そしてうちはそういう奴らが山ほどいるんだ
      @porrim_idle ポリム: 確かにね。
      @meenah_talk ミーナ: それでアタイ聞き続けるか
      @meenah_idle ミーナ: またま　マリャム
      <!--  -->
</args></action>



<action class='porrimTalk3' sprite='latula' command='talk' name='ポリムと話す'><args>
      @latula_talk:#ガールズ・１ン・ザ・ハ１ブ ラテュラ: ４ー、ポリ！ペーペが来たと見た？？
      @porrim_idle ポリム: 見たわ。
      @latula_talk:#マジ#かっけぇ ラテュラ: マジクールで４４？また少４ガールパワーを手に入れたってわけ！！！！
      @latula_idle ラテュラ: ねぇ、ハ１タッチ！
      @porrim_annoyedtalk ポリム: そえは...痛っ。
      @porrim_angry ポリム: 優しくにしてよ！
      @porrim_talk ポリム: それでいい。
      @latula_annoyedtalk ラテュラ: えええぇ、何だそれ。あんたならもっと女性・１ン・ザ・スクールで感動すると思ってたんだけど。
      @porrim_idle:#イン・ザ・スクール#無意味#あらゆる意味で ポリム: どうして？昔の+友達に会えるの+は嬉しいけれど、それだけよ。
      @porrim_talk ポリム: 同じ話題について話したいとして、あなたはまだ私の+意見を戯画化しているの+かもしれないわね。
      @porrim_talk ポリム: あなたが熱狂的な「クールガール」に執着し続けるの+と同じくらいに、あながた示そうとしている女性の+強さやエンパワーメントをまるで戯画の+ように誇張していると思えるわ。
      @latula_angry ラテュラ: なんでぇ！？そんなのウソだって！あた４がこんなにクールなのはこう４てることが好きだから！クールで１ることは最高だぜ！
      @porrim_talk:#「ぜ」で強調するの+は十分よ？ ポリム: 最高だぜと分かっている。でも、やりすぎだってあるんじゃない？
      @porrim_talk ポリム: 自分の+性別に潜む潜在的な欠陥を過剰に埋め合わせようとする、一連の気取った振る舞いに見えないかしら？ストローマンであるべきもの+を、キックフリップやハイタッチの+たびに「そうだ！女の子も男の+子と同じくらい過激でゲームがうまいんだ！」と叫ぶ漫画みたいなごっこ遊びで反芻して、自分の尊厳を犠牲にする前提である種の+尊厳を与えてるような行為よ。
      @latula_huh:#公式的なクールタ１ム:#興ざめ ラテュラ: えっと...何？うわあ。
      @latula_shades2:#た４けて ラテュラ: な、なに言ってんの４～～。３ーナ！どこに行ったの！？一緒に皮肉を言って４～～！もう！
      @porrim_annoyed2:#フクシャ色の+母系社会#紫色の+父系社会 ポリム: いくら誤解してくれても構わないけど、この+件については以前にも話したことがあるわね。あなたは自分が思っている以上にこの+件については聡明だと思ってるわ。私たちは形式的には「母系社会」と呼ばれる社会で育ったの+よ。この社会は女への明らかな抑圧を軽視して、ジェンダーの役割、特に女に不利な役割の+重要性を合間にするための+盾として常に利用されてきたわ。でも、私たちの+社会をもっと誠実に見つめ続けた人ならだれでも、確かに表面的にはフクシャ色の母系社会として観察されてはいるものの、実際にはほとんどの階級を支配するすべての+執行力と政治権力は、一般的に男優位の+カーストである上位の+階級に委譲されていたことに気が付くでしょう。彼らは議題を掌握し、社会習慣を決定づけたわ。そして、これに異議を唱えたりスポットライトを当てようとする者は「おい！母系社会だ！議論は終わりだ」と反論される可能性が常にあったわ。
      @latula_annoyedtalk ラテュラ: お願１だから、あんたもあた４にヴァンタスモードを浴びせる気！？ 
      @porrim_angrytalk ポリム: いえ、ヴァンタスモードを浴びせるとしてもウォーミングアップするだけよ。でもこの+件に関しては何も言うことはないわね。
      @latula_tongue ラテュラ: ふぅ！
      @porrim_happytalk ポリム: もっとありの+ままの+あなたでいた方がいいと思うわ。あなたが強くてゲームが上手いの+はみんな知ってるわ。何も証明する必要はないわ。
      @latula_idle2 ラテュラ: うん、多分その通りだぜ。
      @latula_talk:#特に薬を飲んでない時は ラテュラ: 調子を維持するのって時々ストレスになるんだ４ね！時々文の終わりに「ぜ」を付けて忘れちゃって、悩ませる。
      @latula_happytalk ラテュラ: あんたと話４てるときは１つも気分が４くなる４。あた４の「クール」の緊張が解けて、少４リラックスできる気がする。
      @porrim_happier:#:) ポリム: じゃあ、もっと習慣づけようかしら？
      @latula_happier ラテュラ: やるぜ！
      @latula_happytalk ラテュラ: 鼓舞ありがとっ、ポポ・マリャガム！
      @porrim_annoyed ポリム: そのニックネーム。
      @porrim_annoyed ポリム: それ
      @porrim_surprise ポリム: 本当にひどいわね。
      @latula_idle2 ラテュラ: あっ、ごめん。
      @latula_talk ラテュラ: ポルノスターって呼び方に戻４た方が１１？
      @porrim_idle ポリム: ...
      @porrim_annoyed2 ポリム: マリャガムでいいわよ。
      <!--  -->
</args></action>

<action class='kankriTalk1' sprite='latula' command='talk' name='カンクリと話す'><args>
      @latula_happytalk ラテュラ: ４っ！あんた、新入りにち４っか１出４てるって聞１たけど！？一体どう４たの？？？
      @kankri_talk:#新しいフォ６ワー カンクリ: ちょっかい出してるだって？とんでもない。ただ社会変革を訴える俺のメッセージに飽きてない上に恩知らずではない、新しい仲間を見つけただけだ。
      @latula_talk ラテュラ: カンク、あた４を騙すなんてことできな１４。あんたはこの子のこと死ぬほど退屈３せてんの４！あんたはただゴーストに４て永遠にここに閉じ込めておきた１だけなの４。
      @karkat_horror カーカット: 
      @latula_talk:#例えば#３ス#あた４たちの４うに ラテュラ: 間違ってるぜ！彼自身のすげぇ意志で死なせなければならな１！
      @kankri_talk4:#いや、会話。 カンクリ: 幼稚なウジ虫のために、その車輪付きのおもちゃでどこかへ行って９れないか。説法の最中だぞ？
      @latula_annoyedtalk ラテュラ: この子の迷惑にならな１４うに、昔のメモでもあげたらどう？
      @latula_talk:#フルーテ１ー正義漢クソホラ吹き工場 ラテュラ: アハハ、あれ覚えてる？あんなゴ３読ませ４うと４て何周期も経ったの。
      @kankri_talk2 カンクリ: 覚えてないな。それに、昔のメモを彼に見せるつもりはない。下手な文章だった上に、議論の仕方も欠陥があってひどく幼稚だ。あの記憶のほとんどはこのバブルから削除したから探し回らな９てもいい。正直言ってクサいものだ。
      @latula_annoyed:#>8[ ラテュラ: お１！
      @kankri_talk:#警告#警告#警告#すまない#警告#障碍者差別 カンクリ: ああ、すまない。「クサい」が障碍者差別用語だってことをすっかり忘れていた。
      @latula_shine ラテュラ: 落ち着１て。あんたを困らせ４うと４て気分を悪く４たふり４ただけだ４。
      @kankri_talk:#事前警告:#恥ずかしい撤回が続く カンクリ: いや、本当に、本当に許しがたいことだ。少なくともこんな発言の前にトリガー警告をしてお９べきだった。
      @kankri_talk3:#鼻の特権#視野#広さ#水平方向の幅の延長 カンクリ: 君の障碍を軽視して、俺の嗅覚の特権を確認せず、君の嗅覚喪失につながった、君と何人かの友人との昔の復讐の連鎖という痛まし９壊滅的な記憶を呼び起こすということは関係なかった。正直に言えば、最初はそれが本当に感受性や意識向上を促すべき真の障害と言えるのか疑問に思っていたが、友人として君と親し９接し自分の特権を注意深９検証することで、本当に目が覚めた。おっと、この婉曲表現は視覚障碍者に対して少し障碍者差別的だから、俺が言いたかったのは「障碍の本質について視野が広がった」ということだ、すまない。
      @latula_happytalk:#すげぇ不利だぜ ラテュラ: うん！面白１ね。あんたがあた４のためにこれほど長１間大騒ぎ４てくれなかったら、あんなに真剣に障碍と４て捕えようとは思わなかったぜ。だから、ありがとうカンク！
      @kankri_talk カンクリ: どういたしまして。本当に、あんな逆境を乗り越えて他者にとって素晴らしい６ールモデルになり、ビデオゲームが得意で、スケートボードも超一流の腕前。しかも女子でだ。本当に素晴らしい。
      @karkat_eyeroll2 カーカット: 
      <!--  -->
</args></action>

<action class='kankriTalk2' sprite='latula' command='talk' name='カンクリになる'><args>
      @kankri_talk カンクリ: 俺になるって？
      @kankri_talk カンクリ: できるかわからないが...
      @latula_happier ラテュラ: ねえお願１カンキ～～～！！おねが～～～～～～～１！！
      @kankri_talk カンクリ: まあ...
      @kankri_talk カンクリ: わかった、命令的な独白...対話は今回だけ中断しよう。
      @kankri_talk カンクリ: 君のためだからな。
      <!--  -->
</args></action>



<action class='latulaTalk4' sprite='porrim' command='talk' name='ラテュラと話す'><args>
      @porrim_happy ポリム: あら。
      @latula_shine ラテュラ: ４ー４ーちーーっす！！！
      @porrim_talk ポリム: ラテュラ、私しかいないわ。誰も見てないと思うし。そんなにクールガールぶる必要はないと思うわ。
      @latula_idle2 ラテュラ: うん、確かにそうだね。ち４っと落ち着く４。
      @latula_talk ラテュラ: ポマリー、何考えてるの？
      @porrim_talk:#祖孫？#前先祖？前後人？#うーん#ビンゴ ポリム: 子供の+頃の+先祖に出会う、というか...子供の+頃の+子孫に出会うなんて、どっちの+言い方をするの+かはあなた次第だけれど...
      @porrim_talk ポリム: アルタニーアで生まれ変わった私たちの+人生、そして、私たちがどんな大人になったの+か考えさせられちゃって。
      @porrim_annoyedtalk ポリム: 運命って、本当に理解できるもの+か不思議に思ったの+。
      @latula_idle ラテュラ: え～？
      @porrim_talk ポリム: 例えば、アルタニーアではカンクリとの+関係に意味があると思えてた。因果的に言えば、私たちの+人生がそういう風に絡み合っていくの+は確かに想像できた。
      @porrim_talk ポリム: でも、他にもまだ謎の+展開があったの+よ。
      @porrim_talk:#クールグレアー#優しインドファングポリム: って、私の+知る限りではあなたとアラネアは仲が良かったでしょう？
      @latula_annoyedtalk ラテュラ: ああ、そうだね。正直言って、３ーケットの事ってあんまり４く考えてなかったけど。
      @latula_bored:#zzzz#だぜ ラテュラ: あ１つは１つも自己中なねぼすけだと思ってた４。本当に知りた１ならね。
      @porrim_talk:#レッドグレアー#マインドファング ポリム: まさにその+通りね。あなたたちの+関係には特筆すべき点はなかった。でも、スクラッチ後の+人生ではあなたたちの+間に大きな問題が山積みで、子孫にまでそれが伝わって血みどろの+争いになるまで戦いの+連鎖が続いた。
      @latula_huh ラテュラ: 本当に？
      @latula_idle2 ラテュラ: へぇ。
      @porrim_annoyed:#裁判にかけたけど#絞首台からかけられた ポリム: 知らなかった？
      @latula_talk ラテュラ: 今まで４く考えても３なかったけど、言われて３たらあの結末も納得できるぜ。
      @porrim_annoyed ポリム: そうなの+？どうして？
      @latula_idle ラテュラ: そうだ４、ベ１ビー。
      @porrim_talk ポリム: 因果ってわからないわ。
      @latula_happytalk ラテュラ: それは、あんたが精神のアスペクトのプレ１ヤーじゃな１からだ４。
      @porrim_happytalk ポリム: あら、じゃあどういう仕組みなの+か教えてもらえるかしら？
      @latula_shades2:#あた４って３ーケットに見える？？？ ラテュラ: ぷぷーっ、まさか。そんなクールじゃな１ことするわけな１ぜ。
      @latula_happier ラテュラ: ねぇ！この最高のヒールフリップを見て４！！！！
      @porrim_surprise ポリム: まったく...
      @porrim_annoyed:#はぁ ポリム: ...
      @porrim_annoyed2 ポリム: わかった、見せて。
      <!--  -->
</args></action>

<action class='kankriTalk3' sprite='porrim' command='talk' name='カンクリと話す'><args>
      @porrim_angrytalk ポリム: カニー、この+かわいそうな子を放っておいてちょうだい。
      @kankri_talk2:#マイ９６アグレッション#いや６し６#マ９６アグレッションという感じ カンクリ: そのような呼び方はしないで９れるとありがたいな。この話はもうしただ６う。ウジ虫みたいな呼び方だろう。ポリ6、俺が幼虫に見えるか？いや、見えないだろう。3スウィープも経ってるんだぞ？いや、永遠か、失礼。「9ソ」のせいだな。そろそろその「愛称」は引退させてもいいんじゃないか？それ以外の呼び方にして9れ。他のニックネームだっていい、なんならその方がマシだ。
      @porrim_talk:#たとえそうだったとしても面と向かって言ったりしないわ ポリム: あなたにウルサファラーって言ってるわけじゃないの+よ、カニー。まあ実際に形容詞として使っているなら別でしょうけど。
      @porrim_annoyed:#滅多にないってことよ ポリム: いうなれば...
      @kankri_talk3:#知識欲#餓えた#新入り#若者 カンクリ: せめて勉強熱心なアルターニアの末裔の前でだけは俺の名前で呼んで９れるとありがたいけどな。俺の信用をし辛９させてしまうし、明らかに知識欲に餓えた新入りのそばにいるというのにそんな名前を使うのは嫌だ。どうしてそんなに立派な若者の教育を邪魔しようとするんだ？
      @porrim_idle ポリム: 呆れた。
      @porrim_light ポリム: 見える？目を覚ましてあげようかしら？
      @kankri_glance:#瞳孔が無いのにどうやって呆れた顔をする？ カンクリ: いいや、だが、申し出て９れてありがとう。あっちに行って９れるか？助かるね。さて、どこまで話したっけな？
      @porrim_talk ポリム: 彼は気にしてないと思うわ。
      @porrim_happytalk ポリム: ねえ、カーカット？もしよろしければ聞いてほしいの+だけれど...カンクリが出している接待、ちょっとでも興味ある？
      @karkat_sullen カーカット: 
      @porrim_happytalk ポリム: わかったわ。言いたいことは全部言ったようね。
      @porrim_happytalk ポリム: あのさ、あなたってすっごくかわいいの+。 
      @porrim_happytalk ポリム: ドラゴンの+着ぐるみを着て歩いているあの+子はすっごく幸運な女の+子ね。 
      @kankri_talk4 カンクリ: よし、素晴らしい。その会話は終わりだ。
      @kankri_talk2:#変だぞ カンクリ: ポリ６、頼６から俺の生まれ変わった前世の先祖に言い寄るな。本当に変だぞ。それに、彼は俺とそっ９り？だから君が彼に言い寄るときはまるで同時に俺にも言い寄ってるみたいで、さっきも言ったが変だぞ。
      @kankri_talk:#警告#近親相姦#忌まわしいもの#内臓性#なんとな９#気味が悪い カンクリ: もう一度この話に戻る気はないが、君と一緒に居るなんて...奇妙でなんとな９気分が悪い。悪気はないんだが、近親相姦というニンゲンにとっての奇妙な忌まわしい気分が、本能的に理解できる気がするんだ。うま９説明できないが、とにかく言った通りだ。
      @porrim_annoyed:#なんてことなの+ ポリム: （深いため息）
      @kankri_talk カンクリ: ああすまない、いいか？君の尽きることのない全方位的な勧誘にも、数えきれないほどの熱狂的あるいは陰鬱な空気に巻き込まれたことがない唯一の人物であることは申し訳ない。俺はたまたま君を友人として友好的だったし、いずれにせよ真に重要な問題のために戦うことに集中できるから、比較的潔癖な生き方を好んできた。とはいえ君に対して「比較的」潔癖だと言っても大したことではないと思うが...
      @porrim_angry:#ちょっと。 ポリム: ...
      @kankri_talk4:#警告#脱線#列車事故#プープー惨事 カンクリ: 改めてお詫びしよう。優柔不断を非難するという問題のある領域に足を踏み入れて、その圧倒的な恥の半径によって人々が不利な立場に置かれる無数の可能性の扉を開いてしまった。自分の敬虔さという特権を再確認するのを忘れてこのような事態を招いてしまった。この議題は講義のずっと後の章で扱う予定だったが、ここで大きく脱線してしまったな。
      @kankri_talk2:#公衆荷容器 カンクリ: カーカット、中断して申し訳ない。このおせっかいな奴が立ち去ったらすぐに重要な講義を再開する、約束だ。
      @karkat_horror カーカット: 
      @porrim_annoyed ポリム: ええ、批判的な講義ね。きっと。
      @porrim_annoyedtalk:#そうね ポリム: そして、私が重要だと思うもの+以外はどんなに些細なもの+であれ、考えうるあらゆる仮説的な不正を、あなたが熱心に解体しているという私の+確信は正しいかしら？
      @kankri_talk3:#６リ カンクリ: ６リ、絶対に６リだ、ポリ６。そんなことはしない。
      @kankri_talk3 カンクリ: カーカットが絶対的な基礎を学ぶための、まさに絶対的な集中講義を、君の個人的な問題に耽ることで汚すつもりはない。
      @porrim_annoyed2:#"ニンゲン皮肉" ポリム: ええ、6900万語にも及ぶあなたの+エッセイが、べフォーラス文明とアルターニア文明におけるジェンダーの+役割について少しでも言及されたら、どれほど恐ろしいかしら。
      @kankri_talk カンクリ: いいか？その件に関する君の懸念に無関心なわけではないが。主に学術的、理論的なレベルで君と議論したいとは思っている。
      @porrim_annoyed2:#... ポリム: 理論的な？
      @kankri_talk4 カンクリ: せいぜい疑わしい社会問題を持ち出して議論の水を濁らせることには本質的な危険があると思うな。そうすることで、こうした物語を推進する限られたレトリッ９の貴重なリソースが浪費されてしまう。さらに重要な問題への意識を高めるために使われる「感受性」という語彙を盗用してそれを単なる流行語や疑似科学のレベルにまで貶めているのは少なからず問題であり、不快ですらあると言えるだ６う。真に前向きな変化に注力している俺たちが、真剣に受け止められるのが難し９なるだけだ。
      @porrim_angry:#そもそも#それって#そういう意味じゃなくない？ ポリム: 盗用？？
      @porrim_angry2:#まさかだけど... ポリム: 疑似科学？？？
      @kankri_talk4:#眉をひそめる#周囲が眉をひそめる#眉をひそめる街へようこそ カンクリ: すまないが、あまり意味がないと思う。俺たちはニンゲンとは違うからな。奇妙なことに、生殖の過程において男女それぞれに高度に専門化された役割があり、それが当然ながら文明の進化に社会的影響を与えた。だがしかし、俺たちの場合はそうではないので、ジェンダーが効果的かつ合理的に問題化できるような形で議論に組み入れられるとは思えない。この二分法の中で吟味されていない特権が入り込む余地はどこにあるのだ６うか？俺には理解ができない。そして、このような疑わしい問題に論点や意識向上のための戦法を盗用することは率直に言って、控えめに言っても好まし９ないだ６う。このような盗用的行為は深刻な現実の苦難や抑圧にさらされている人々を疎外し、無力化するだけだ。君がこれほど軽々し９、不適切に盗用している姿を見て俺はすこしがっかりしたよ。
      @porrim_angrytalk:#警告#その+股上の+高いパンツ姿を蹴っ飛ばすわよ ポリム: カニー、この+「盗用」の+でたらめを言われてちょっと「トリガー」させてきたわ。
      @kankri_talk:#市長だ６うな？#市長に違いない カンクリ: あぁ！本当に申し訳ない。発言にもっと注意タグをつけるべきだったが、今後の参考として会話の相手に自分のトリガーになることを事前に伝えておいたほうがいいだ６う。落ち着かせるために君のモイレイルを連れてきた方がいいか？もしそうなら、今日その相手として埋まっているのは誰だ？
      @porrim_annoyed2 ポリム: わかったわ。見るからあなたって本当に生意気になったわね。もう行くわよ。
      @kankri_talk カンクリ: そんなこと言うな。本当に、あとから何とでも話せばいい。俺だって共感するから、約束する。ただ、まだ勉強中の生徒には近づ９なよ。
      @kankri_talk:#さて、どこまで話したっけ？ カンクリ: いや、俺の子孫か...なんて言ったっけ？ハハ、カーカットを言いたかった。とにか９カーカット、もう一度謝るよ。
      @karkat_eyeroll1 カーカット: 
      <!--  -->
</args></action>

<action class='kankriTalk4' sprite='porrim' command='talk' name='カンクリになる'><args>
      @kankri_talk カンクリ: なんだって？俺になりたいだって？そんなバカげた要求は一体なんだ？
      @kankri_talk カンクリ: 今ものすご９重要な講釈、いや、カーカットと男同士で話し合っている最中だってわからないのか？
      @kankri_talk カンクリ: もっと丁寧に頼んだら考えてもいいだ６う。せめてもっと「かっこよ９に」な。
      <!--  -->
</args></action>



<action class='latulaTalk5' sprite='kankri' command='talk' name='ラテュラと話す'><args>
      @kankri_talk カンクリ: あら、やあ、ラテュラ。君のデバイスが近９のいろいろな場所に擦れる音が聞こえたような気がするんだ。
      @kankri_talk:#君はハン...#ハンテン#いや、それ絶対違う... カンクリ: 運動玩具を使ったスタントはどうだ？結構...結構「エア」してるか？言っている意味は合っているか？
      @latula_happytalk ラテュラ: 知ってるぜ！！
      @latula_stunt ラテュラ: 触ることすらできな１。横から、上から！とにかくあらゆる方向から逃げられるんだぜ！！！！
      @kankri_talk4 カンクリ: まあ、君に物理的に接触するつもりはなかったし、たとえぶつかったとしても君の素早いデバイスなら俺の手から逃れることなんてできるだろういずれにせよ、君が望むなら君の逃げたい方向に逃がしてやれる。
      @latula_bored ラテュラ: おい。 すでに最もダ３１ことを言うと思ったら、またそんなこと言うんだ。
      @kankri_talk カンクリ: ハハ、そうか。あのね、こうやって話せるのはとても楽しいからな。
      @latula_huh:#？ ラテュラ: そう...
      @kankri_talk カンクリ: そう。最近ス９ラッチ後の新しい友人の事を考えていた。特に、彼らのチームに居る若いヴァンタスとパイ６ープの関係者は俺たちとかなり似ているようで、同時にすご９違ってもいる。
      @latula_happier:#あの子のドラゴンの着ぐる３見た！？きゃ～！#めっちゃかわ１１>8] ラテュラ: うん、あた４の目が見えてな１バージ４ン！知ってた？？
      @kankri_talk カンクリ: そうだけど、それはちょっと別の話だ。
      @kankri_talk2 カンクリ: 彼女とカーカットの関係は俺たちとは違う。彼らの関係はもっと波乱に満ちているだ６う。おそら９恋愛感情による緊張が原因だと思う。彼らの状況からしてかなり揺れ動いているような雰囲気を感じる。
      @latula_talk ラテュラ: うん、そうだね。そんなこと要らな１４な？
      @kankri_talk4:#本当に#だって、彼女はいいけど...#マジ？ カンクリ: おそら９、恋愛関係のもつれという厄介な問題から完全に距離を置いてきたからだ６う。もち６ん、これは俺の独身の誓いと関係がある。ご存じの通りだがそれは単なる個人的な選択であり、ス９ラッチ後の大人になった俺はどういうわけかその誓いを破ってしまった...しかも...ミューリンと？だが、それはここでは関係ない。
      @latula_laugh:#:3#へへへへへ ラテュラ: アハハ、あんたと３ューか...今考えても面白１ぜ！アハハハハハ！
      @kankri_talk2 カンクリ: そうだな。だが、いずれにせよ。俺が言いたいのは、俺たちがそういう関係を避けていたのは良かったということだ。おかげで俺は君を友人として大切に思い、君の良いとこ６を全て尊敬するようになったことだ。もち６ん、プラトニッ９な意味でだが。
      @latula_happytalk ラテュラ: その通り！そう言ってくれてほんとにすげぇ４。
      @kankri_talk3:#セルリアンセイバーズ#ティールテンプラーズ#ヴァイオレットヴァリアント#パープルパラディン カンクリ: 例えば君はア９アの血として自分のカーストのありきたりな役割には決して縛られなかった。特権階級である貴族の血統の、より「善性」に基づいた社会習慣でさえも。誰かを見下したり、より高いカーストの人々の世話をしたり「改善」したりすることを公民としての義務と考えたりもしなかった。そして、セルリアンメサイアコンプレッ９スや「高位の血統の重荷」（もち６んこれには以前警告が含まれている）といった不幸な傾向に陥ることもなかった。悲しいことに、これらの重荷は幽霊階級の構造と切り離せないものとなり、各階級が自分より下の階級を同じように見るように条件付けられ意識を高めるための障壁はほぼ乗り越えられないものとなった。でも、君たちより特権のある階級に居る、俺たちのチームの寒色系の連中、例えばサーケットやザハー９、アンポラみたいな連中とは違って...君たちがそういうのを少しでも重視しているようには感じなかった。それは本当にすごいことだと思う。
      @latula_talk ラテュラ: う、うーん...そうだね！めんどく３１ね！なんでそんなことにこだわるの３。まあ低血の奴らが望むのだったら、スタントとかチートコードを覚えられる４うに手伝ってあげるけど、それだけだぜ！！！
      @kankri_talk2 カンクリ: その通りだ。もし君への恋愛感情で頭がいっぱいになっていたら、君のそういうとこ６を理解できていなかっただ６う。
      @kankri_talk2:#滅多にないけどな カンクリ: 君が言葉の最後にかっこつけて「ぜ」と付け足すことを理解できないし、特に理由もな９大声で熱心に叫ぶのも理解できないだ６う。
      @latula_happy:#ワオ！ ラテュラ: ヘヘヘ。１ェー１！
      @kankri_talk2 カンクリ: あるいは、スケボーで何か障害物を高速で飛び越えたときの、風になび９髪の雰囲気だとか。
      @kankri_talk4 カンクリ: あるいは、何度もハイタッチをした時に大きな音でよ９耳を澄ませないと聞こえない、あの変な音とか。
      @latula_idle2 ラテュラ: うん、そうだね...気づ１た４。そう１うのが１くつかあったんだけど...
      @latula_happy ラテュラ: あんたにつ１てね？
      @latula_idle:#ええと... ラテュラ: へっ。
      @kankri_talk4 カンクリ: あるいは、助けを必要としている人々に、それを受け入れることで悲観的や無力感を感じさせずに、常に優しさを示しているとか。
      @kankri_talk4 カンクリ: あるいは、９ールなサングラスをかけな９ても、時には額の上にサングラスをかけていても、スタイリッシュに見えること。
      @latula_idle2:#あた４...#うむ ラテュラ: な...
      @kankri_talk2 カンクリ: あるいは、君が覚えているかわからないがミーナがみんなにケーキを焼いて９れた時の事だ。ゲームに入って初めての周期記念日でチーム全員が一度に集合して楽しい気持ちになった滅多にない瞬間だった。みんなが焼きたてのケーキのいい香りを褒めていたので君も一瞬だけ嗅覚が無いことを忘れて大き９匂いを嗅いでみた。でもすぐに我に返り。誰にも気づかれないように平静を装っていた。誰も気が付かなかったようだが俺はそれに気が付いて、それがなんだか愛らしいと思った。
      @latula_idle3 ラテュラ: 
      @kankri_talk カンクリ: とにか９、もしこの強いプラトニッ９な絆が無ければ、俺はそんなことは理解できなかっただ６う。そう言おうと思っただけだ。そ６そ６行かなければ。
      @kankri_idle カンクリ: また会おう、ラテュラ。
      @latula_idle3 ラテュラ: 
      <!--  -->
</args></action>      

<action class='porrimTalk4' sprite='kankri' command='talk' name='ポリムと話す'><args>
      @kankri_talk:#待て、何て言ったって？#絶対に友達という意味だ カンクリ: 今後は新しい弟子の前で俺に恥ずかしい思いをさせないで９れ。いや、友達。友達を言いたかった。
      @kankri_talk4:#ニンゲンの奇妙な家族構造 カンクリ: 意識向上のための俺の意見を、君が監視する必要なんてない。君は俺の「ニンゲンの母親」じゃないんだから。
      @porrim_surprisetalk ポリム: 一体どういう意味？？
      @kankri_talk3:#つまり...#進歩的な美徳において非常に優れているということだ カンクリ: 他者の啓発的で重大な議論に口出しする代わりに、実際に他の文化を研究して、俺たちの構造的な問題に対するより包括的な基礎的視点を得れば理解できるはずだ。
      @porrim_talk ポリム: こんなにたくさんの+周期を過ごしたの+に、まだそんな態度をとってるの+ね。ねえ、それは...
      @porrim_annoyed ポリム: 顔にグラブソースでもつけているの+？
      @kankri_idle カンクリ: 何？違う。
      @porrim_annoyedtalk ポリム: いえ、ここにソースがべっとりついているわ。ぐちゃぐちゃよ、カニー。おいで。
      @kankri_rage:#ホラね？？？#いいんだ カンクリ: 嫌だ！やめて！触らないで９れ、俺がやるから。
      @porrim_angry2:#ゴースト洗濯 ポリム: 袖で拭いちゃダメよ！もう、洗ったばかりなの+に。
      @kankri_talk4:#アルターニアも#チキュウも カンクリ: 構わない。セーターを洗って９れなんて頼んでいない。なんども言っているだ６う、べフォーラスの所有物には興味がないって。
      @porrim_angry2 ポリム: もうべフォーラスじゃないわ。あの+セーターは一生懸命作ったんだから、あなたがそれをグラブソースでべたべたにしてるの+を黙ってみてるわけにはいかないわ。
      @kankri_talk3:#素敵なベルトだって見えないだ６う カンクリ: セーターが無９ても全然満足していたのに！正直に言えばパンツのラインが隠れてしまうのが残念な９らいだ。
      @porrim_angry:#ため息が止まらない#もうため息すら出ない ポリム: はぁ...
      @porrim_annoyed2 ポリム: どうしていつも私に反対するのかしら？正直に言えば、私の+意見その+もの+よりも、私が提案したことに「反抗」したいという欲求が私の+意見を却下する理由だと思うわ。
      @kankri_talk4 カンクリ: 君の意見を却下しているわけではない。尊重している。これは前にも言っただ６う。
      @kankri_talk2 カンクリ: 以前の社会におけるジェンダーの役割はおそら９本当に魅力的で高度な研究テーマだと思う。もち６ん、君も俺もそのテーマを理解できる。ただ、まだ誰もその準備ができていないと思うんだ。乗り越えるべきハードルがた９さんある。
      @porrim_annoyedtalk ポリム: ハードル？カニー、考えすぎは本当にお勧めしないわ。大抵、私でさえあなたの+言ってることが理解できていないの+に。
      @kankri_talk2 カンクリ: いいか、俺はただこう言いたいだけなんだ。その地雷を踏んで、他の事に加えてその問題について人々に啓蒙しようだなんて言うのはとんでもないリス９だ。文明として進歩を遂げるには、国民が全員で取り組む必要がある最も明白な問題から目をそらさないことだ。
      @porrim_surprise ポリム: 文明としての+進歩ですって？
      @porrim_annoyedtalk ポリム: カンクリ、私たちの+種族はもう絶滅したっていうの+に、あなたは「必要がある最も明白な問題からそらすこと」を心配しているの+？
      @porrim_angrytalk ポリム: みんな死んだの+よ！！！
      @kankri_talk4 カンクリ: ポリ６、そんなことを言われるなんて本当にがっかりだ。
      @kankri_talk4:#C肉体規範#死者の特権#魂の侮辱 カンクリ: それは極めて肉体規範的な発言だ。
      @porrim_angry ポリム: ...
      <!--  -->
</args></action>

<action class='grindTalk'><args>
@latula_idle ラテュラ: それは...
@latula_idle2 ラテュラ: めっちゃ...
@latula_idle3 ラテュラ: 最高に...
@latula_happier:#>8O!!!! ラテュラ: ハンパネェェェェェェェ！！！
@latula_shades2 ラテュラ: マジか４！あんたにそんなテクニックがあるとは信じられねぇぜ。
@latula_shine ラテュラ: あた４になりた１って言うの？やったな！マジで、あんたになりた１って言うのはあた４が言った方が１１んじゃな１か！！！
</args></action>

    <!-- if you examine locked door while karkat is following -->



  <!-- if kankri talks to karkat -->
<action class='karkatTalk1' sprite='kankri' command='talk' name='カーカットと話す'><args>
      @kankri_talk:#すぐ戻る カンクリ: しばし待って９れ、カーカット。少しの間、一人でう６ついて９る。君もこの議論の続きをとても楽しみにして９れているだ６うから、すぐに戻って再開することを約束するよ。君は俺の言葉の知識が心に深く根付くまで、この場所に立っていて９れ。誰にもついていかないように気を付けて。いいかい？すぐ戻るから。
      @karkat_eyeroll1 カーカット: 
      <!--  -->
</args></action>

   

  
<!-- if you try to leave the room as a non-meenah character -->
<action class='exitAlert' command='talk'><args>
      @!:#ナイストライ 一体どこへ行くつもりなんだ？これはミーナがあの世を巡るインタラクティブクエストだ。このエリアから出られるのは、ミーナの姿でいる時だけだ！
</args></action>

      <!-- if you examine locked door -->
<action class='doorTalk1' command='talk' name='ドアを開ける'><args>
      @!:#謎のシンボル#手がかり#ボーナスヒント→#カーカットだ ドアにはカギがかかっている。誰かのプライベートな記憶を守っているようだ。パスワードが必要なようだ。誰がカギをかけたんだろう？
      <!--  -->
</args></action>
      
	</classes>
</sburb>
