<sburb description='exposition dialogs'>
	<classes>
		<action class='expoTalk0' command='talk' name='アラネアをケルブクエストについて尋ねる'>
      <args>
      @aranea_surprised アラネア: 私...
      @aranea_think アラネア: 彼女を見つけていない。
      @meenah_idle ミーナ: 手がかりないのか
      @aranea_idle アラネア: あまりないね。
      @aranea_talk アラネア: どう８らよく隠れているね！
      @meenah_idle ミーナ: まあそうだけど
      @meenah_idle ミーナ: というか
      @meenah_talk ミーナ: 本気で探してたか
      @aranea_idle アラネア: ええと...
      @meenah_happytalk ミーナ: それともこのバカな説明売店でふざけてた
      @aranea_annoyedtalk アラネア: 私８時間をち８きち８き分けているわ。ご心配ありがとうね。
      @meenah_talk ミーナ: 他の詰まらない話をしたときそんなに昔じゃないのに
      @meenah_talk ミーナ: この木の頂上までアンタの売店を引きずっただろ
      @meenah_talk ミーナ: アタイのために待ってたし
      @meenah_fish ミーナ: どれくらいかかった
      @aranea_angrytalk アラネア: それ気にしないで！
      @aranea_madtalk アラネア: そう、色んな重要なことを人々に説明するために途中で止まったわ。
      @aranea_annoyedtalk アラネア: 情報を聞きたいよ、ミーナ。ことを知りたい、いいか？
      @meenah_idle ミーナ: 知りタイか...
      @meenah_happy ミーナ: それともアンタが教えタイ？
      @aranea_angry アラネア: 両方！！！！！！！！
      @meenah_idle ミーナ: じゃあこれを聞かせて
      @meenah_talk ミーナ: 説明できるために払ったのか
      @aranea_annoyed アラネア: ...
      @aranea_annoyed アラネア: そうだよ。
      @aranea_facepalm アラネア: だから何？？？？？？？？
      @meenah_annoyedtalk ミーナ: だから説明の間にケルブ狩りをどれくらい時間を過ごしたのか
      @aranea_annoyed アラネア: 私...
      @aranea_madtalk アラネア: ホラ。このケルブを探すの８ずっとゆっくりとしたクエストになるでしょ。複雑で重層的な謎なので、急ぐことはできないわ。頑張って取り組んでる！！！！！！！！
      @meenah_talk ミーナ: アラネア・サーケット　アンタに無料で何かを説明しないと
      @meenah_happytalk ミーナ: このクエストに対して面白くに非効率的なアプローチは最高に激カワと思う
      @aranea_facepalm アラネア: 
      <!--  -->
      </args>
      <action command='setGameState'>expo,true</action>
</action>




<action class='expoTalk1' command='talk' name='クロナス・アンポラについて教えて'>
      <args>
      @aranea_happytalk アラネア: 希望の吟遊詩人８最近疲れたに見えるけど、かつて魔法に深い信仰を持ち、偉大な魔法使いになることを決意した。天使が予言したと断言する、とてつもなく邪悪な魔術師を倒すために孵ったと確信するようになった。しかし、その男の名前を問われると、発音することさえ危険すぎると主張して、口に出そうとしなかった。その誇大妄想的な神話の一部８、この魔術師がかつて、幼い頃のクロナスを殺そうと遠くから何らかの形で現れ、ある日対峙しなくて済むようにしたというものだった。しかし、邪悪な呪文８逸らされ、魔術師の魂８、私たちの宇宙に侵入する別の巧妙な方法を見つけるまで、目立たない器の中に封印された。この攻撃で特徴的な傷跡が残ったとされており、私に言い寄ろうとする際に、い８、つまり、普段の会話で言及をためらうことなく指摘した。
      @aranea_happytalk アラネア: でもいつか魔法に幻滅した。もし彼の突飛な空想に少しでも真実味があったとしたら、邪悪な魔術師を倒したという功績８子孫に受け継がれる。あるい８その子孫が彼と同じくらい失敗作であることが判明した場合、たぶん他の希望の英雄に受け継がれることになるでしょう。クロナスがなぜこのような信仰の危機に陥ったのか８、全体的な人格の欠如８その他の取り柄の欠如といった明白な理由以外に８、私に８分からないわよ。もしかしたら誰かが彼の信念を改めたのかもしれない。親しい友人とか。あるい８、その空想に少しでも根拠があれば、邪悪な魔術師と結託していた誰かかもしれない。いずれにせよ、そのままでいいかも。なぜなら、少しでも頭の切れる者なら、それ８全くのナンセンスだと考えていたからだ。
      @meenah_talk ミーナ: サーケット　なんで他人の教会を失敬するんだ
      @meenah_fish ミーナ: アンタの信仰的なクソと同じようにおかしいホラ話だと知らねーのか
      @aranea_surprised アラネア: でも........
      @aranea_think アラネア: うん、たしかちょっと失礼ね。
      @aranea_madtalk アラネア: ごめん、ただあなたと一緒お互いに嫌いな知り合いをからかいたかっただけだわ。そんなに悪いの？なんで私の個人的な信仰を叩く何のチ８ンスでも取らなき８いかないの？
      @aranea_annoyed アラネア: 時々あなた８本当にひどいわよ。
      @meenah_idle ミーナ: お金もうもらっていい
      @aranea_angry アラネア: ８い。どうぞ。
      <!--  -->
      </args>
      <action command='setGameState'>expo,true</action>
</action>


<action class='expoTalk2' command='talk' name='ミトゥナ・キャプターについて教えて'>
      <args>
      @aranea_happytalk アラネア: 破滅の相続人８かつて力強い超能力者だった。彼に８二倍の予知能力が備わっていた、暗い未来に対して強い預言があった。私たち皆が向かう破滅の道について多くの警告あったけど、誰も彼の言葉を真剣に受け止めなかったわ。しかしある日、致命的な過労により、それらの能力をすべて失ってしまった。ミトゥナから具体的な話を聞くことは困難だけど、持てる限りのエネルギーをなんか迫り来る脅威から私たち皆を救った英雄的行為に注いだという兆候が見られる。彼の過労８超能力を永久に失わせただけじ８なくて、いくぶん...ええと、支離滅裂。
      @meenah_talk ミーナ: ああ　いつもそんなこと知りたかった
      @meenah_talk ミーナ: 誰かそれを解決しなかったか
      @aranea_talk アラネア: い８。事件全体８謎に包まれている。彼の証言８限定的で断片的だし、カーロズが唯一の目撃者として同席していた可能性が高い。そしてもちろん、あいつから信頼できる情報を引き出すことはムリだ。悲しいことに、真相は永遠に分からないかもしれない。
      @meenah_talk ミーナ: なぁこれ)(実際にちょっと興味深かったんだ
      @meenah_meenah_creepylaughidle ミーナ: 我慢するためにくれたお金を受け取るすごく価値だヨー
      @aranea_happier アラネア: 賛成！ ::::D
      <!--  -->
      </args>
      <action command='setGameState'>expo,true</action>
</action>



<action class='expoTalk3' command='talk' name='カーロズ・マカラについて教えて'>
      <args>
      @aranea_happytalk アラネア: 怒りの王子８かつてし８べり好きだった。それ８、奇妙な事件を促した悪夢を見たまで。その後で８、二度と話さないにする。彼の深遠な宗教と関わったかもしれないなんか沈黙の精神的な近いを立てた。それから腹立たしいほど不可解だ。無意味なパントミーム８謎のせいで、あいつから何の情報でも学ぶことが無理だと分かった。本当に悔しい、特に私のような我がストーリーについての事実をできるだけ集められたい人に８。
      @aranea_annoyedtalk アラネア: 秘密知りたい？ここだけの話だけど、あいつ本当に我慢できないわ。
      @aranea_talk アラネア:　見るから優しくて無害な人だと分かるから、彼にとって８かなり不公平だと思う。何かが私を不快にさせる。時々、少し意地悪になってしまうのも仕方ないかもね。
      @meenah_wut ミーナ: ウオォサーケット
      @meenah_annoyed ミーナ: カメっちゃ失礼な
      @meenah_fish ミーナ: かわいそうなピエロ
      @aranea_angrytalk アラネア: 何だそれ！あなたが陰で彼に対して何度か意地悪な言葉を投げかけていたのを覚えているような気がする。
      @meenah_creepy ミーナ: ああ　アンタをからかってる　あいつ嫌だ
      @meenah_idle ミーナ: じゃ
      @meenah_idle ミーナ: 話終わりか？
      @aranea_happy アラネア: そう。
      @meenah_annoyed ミーナ: ガッ
      @meenah_annoyed ミーナ: ポリ
      <!--  -->
      </args>
      <action command='setGameState'>expo,true</action>
</action>



<action class='expoTalk4' command='talk' name='ミューリン・レイヨンについて教えて'>
      <args>
      @aranea_happytalk アラネア: 知っている通り、心の魔術師はロマンチック学術の熱心な弟子だ。縁結びに関して８奇跡を起こす名声を得ている。しかし皮肉なことに、ミューリン自身の恋愛遍歴８トラブルと失恋に満ちていた。
      @aranea_happytalk アラネア: 昔、セッションが始まったずっと前に、彼女とカーロズ８本当に愛情深いメイトスプリット関係だった。誰が見てもお互いのために作られたらしい。ある日、一緒に眠ってた。そしてカーロズがもっとも恐ろしい音を放したほど怖い悪夢を見た。それはまさに「莫大なプップ」の恐怖そのものを反映した。騒音８あまりにも大きく、ひどく、ミューリン８完全に耳が聞こえなくなり、聴力は二度と回復しなかった。カーロズ８自分が彼女にしたことに間違いなく打ちのめされた。取り乱し、口を縫い合わせ、それ以来一言も口をきいていない。
      @aranea_happytalk アラネア: メイトスプリットとして別れたのに、ミューリンが決してカーロズに対して恨みを持たなくて、新しいコミュニケーション方法を学ぶことに喜びさえ感じているようだった。今日までとても親密な関係を保っている。私の意見を頼んだら、ちょっと親密すぎる。ミューリンの共感が徐々に８イブラッド教団への支持へと傾いていたの８明らかだ。自分の信仰について口を閉ざしているが、時折、愉快な教義を漏らすことがある。と８いえ、ほとんど無害な迷信であること８ほぼ間違いないだろうから、あまり心配する必要はないね。
      @aranea_happier アラネア: ぷっぷっぷ！ ::::)
      @meenah_happytalk ミーナ: 笑　そのクソみたいなピエロソーダ教団が最高にバカだと同意してよかったな
      @aranea_happy アラネア: そう。さ、お金をどうぞ。聞いてくれてありがとうね！
      @meenah_happytalk ミーナ: サーッキ　アンタラどれほどバカバカしいのかわかってるかな
      @meenah_happy ミーナ: &lt;3
      <!--  -->
      </args>
      <action command='setGameState'>expo,true</action>
</action>

	</classes>
</sburb>
