<sburb description='cronus dialogs'>
	<classes>
		<action sprite='meenah' class='karkatTalk1' command='talk' name='カーカットと話す'>
      <args>
      @karkat_shout カーカット: おい、これから出て行ｋ...ああ。またオマエか。
      @karkat_talk カーカット: すまん、エリダンのひどい先祖がここに迷い込んだのかと一瞬思った。
      @karkat_yell カーカット: エリダンよりもクソ野郎がいたのかあり得ると気づいなかったけど、何とかアンポラ先輩がそうできたようだけど？
      @karkat_facepalm カーカット: 自分のイライラスポンジで吸わなかったら信じられないだろう。素晴らしい。
      @meenah_talk ミーナ: ああヴァンタス　一つを教えてやる
      @meenah_talk ミーナ: アタイのグループは大タイ周りにいるのはクソひどいんだ
      @karkat_horror カーカット: わかる！！！
      @karkat_yell カーカット: 悪くない連中と遺伝的にほぼ同じなのになんでそいつらがこんなにもひどいんだろう？
      @karkat_talk カーカット: 年齢の差のせいだろうか？それとも、全員が毎日おしっこを漏らすのが社会的な義務であるつまんない腑抜けどもが住む惑星で育ったせいだろうか。
      @meenah_creepylaugh ミーナ: あ)()()()(
      @karkat_talk カーカット: こんな風に先祖と会うのはちょっと圧倒だと認める。
      @karkat_sullen カーカット: みんなと離れてしばらく一人になりたかった。早く目がクソ覚めればいいな。
      @meenah_idle ミーナ: ああ
      @meenah_idle ミーナ: アタイが帰って欲しイカ
      @karkat_eyeroll1 カーカット: あ
      @karkat_idle カーカット: いや、いいんだ。
      @karkat_talk カーカット: オマエは実際ほとんど悪くないんだよ。ただ、赤いセーターヤツとはもう二度と会う気にはなれない。
      @karkat_talk カーカット: 頭がぐるぐるさせた、アイツが決して黙られないからだけじゃないんだ。
      @karkat_talk カーカット: オレがずっと先祖なんていないと思った。祖先という概念さえも、単なる迷信的で、自己満足的な貴族のデタラメだと思ってた。
      @karkat_talk カーカット: でも結局オマエラ本当になっただけじゃなくて、どうやらオレラの前に別の宇宙で全く違う文化があったんだ？ すまん、クソ理解づらいんだ。
      @karkat_what カーカット: 待て...
      @karkat_facepalm カーカット: ああ、いや。マジで、クソ。畜生。
      @karkat_facepalm カーカット: 「べフォー・アス？」クソッタレ。それをわかったばかりだ。
      @karkat_shout カーカット: ホラね？そういうこと言ってるんだ。オマエラと出会ったからそういう腹立たしい暴露を常にしてきた。
      @karkat_yell カーカット: これで、自分のクソみたいな惑星の名前が全く新しいバカげた光に照らされたってわけ。アルターニア？つまり、代わりのことか？何の代わり。結局、べフォーラスという惑星の＊代わり＊だ。オレラの＊前ぇぇぇ＊に来た惑星だ。ハハハ！分かった？
      @karkat_yell カーカット: これらの惑星の名前を付けた奴らは全くクソバカ野郎ども。
      @meenah_idle ミーナ: 一応言っておくけど
      @meenah_talk ミーナ: アタイの惑星に比べてアルターニアって最高だ
      @meenah_happytalk ミーナ: 大人のアタイが担当者だからそう言っているわけじゃないヨー　38D
      @karkat_yell カーカット: おい、誤解すんな。アルターニアって最高だった。
      @karkat_talk カーカット: そんにかっこいい惑星で住んだからオレの血のせいでのけ者なのにそれどうでもいい。
      @karkat_talk カーカット: 女帝の悪口を言う人がいた。確かに、オレを見た途端、私を徹底的に淘汰しただろう。でもね、オレはずっとアイツを強いリーダーとして尊敬してた。
      @karkat_talk カーカット: 彼女は物事を成し遂げて、くだらないバカとの反対に我慢しなかった。そしてしたことは、まあ...クソみたいな銀河全体を乗っ取った。悪くないな。
      @karkat_sullen カーカット: 昔、いつか大人になって首扱き役人になるなんて、そんな恥ずかしい妄想を抱いていた。それって何だかわかる？
      @meenah_idle ミーナ: ？
      @karkat_talk カーカット: 女帝の指揮下にある最強の星間戦闘部隊だった。何の帝国軍よりも多くの惑星を征服するように戦った。だが、血のせいで、オレが選ばれるは無理だった。だから、血の色を隠すために、あれこれと手の込んだシナリオを考えていた。もっとバカげた空想をするなら、もしかしたら兵士として自分の価値を証明できるかもし？ 例えば、鎌の扱いが凄ければ、例外を認めてくれるだろう、とか。もしかしたら、なんかフォークヒーローのように出世してリーダーになれるかも。ハハハ。
      @karkat_eyeroll2 カーカット: もちろん子供じみた空想に過ぎなかった。それ以来、リーダーになることの真の意味を学んだ。主に誰もが思ってるよりもずっとムズいということ。
      @karkat_talk カーカット: だから、オレの世界でオマエがなった人にもうしたよりも尊重しにように学んだと思う。
      @meenah_idle ミーナ: ああ
      @meenah_talk ミーナ: リーダーシップってクソ難しい
      @meenah_talk ミーナ: アタイのセッションでほとんど誰にも動かせなかった
      @meenah_annoyedtalk ミーナ: それでこの軍隊を育つためまた同じことの繰り返しだ
      @meenah_wut2 ミーナ: セクシー大人の自分が一ッタイできたのか分かんない
      @karkat_idle カーカット: そうだった。そりゃどう？
      @karkat_talk カーカット: 新兵は何人だ？
      @meenah_annoyed ミーナ: 想像してみ
      @karkat_talk カーカット: そうか。まだゼロか？ああ、そうだな。リーダーシップってマジでクソだ。
      @meenah_angry ミーナ: わかる！！！！！！
      @karkat_talk カーカット: まあ、これどう思うかな。後で、もちろんオレが目覚めたとき、オレラの隕石がまたオマエと出会うかも。
      @karkat_talk カーカット: もしその時までにまだ新兵を探しているなら、オレは...隕石か飛び降りて、軍隊に加わる。
      @meenah_happier ミーナ: 
      @karkat_talk カーカット: それでオレラ、オレやオマエや他に集まったバカども、あの無敵なアクマを戦いに行くだろ。
      @meenah_ohyes ミーナ: 
      @karkat_eyeroll2 カーカット: なえぜかわかんないけど、いつも頭を回らすたびになんか無敵なアクマと対立してるんだ。パラドックス空間がオレに求めてるまさに不可能なことなのかもし。オレが自然の恐ろしい過ちなんかじゃないってことを証明するために。とにかく、それでいいのか？
      @meenah_ohyes ミーナ: 
      @karkat_talk カーカット: ああ、条件一つだ。新しい女帝として、オマエの貴軍のグランド・首扱き役人に任命してもらいたい。いいか？
      @meenah_ohyes ミーナ: おおよしよし了解よっしゃ～
      @karkat_idle カーカット: いいな。それで決着だ。
      @karkat_sullen カーカット: それでオレは散歩する、まだ考えに行く。一人で。いい？
      @karkat_eyeroll1 カーカット: ええと...お寛ぎください...オレの部屋の奇妙な記憶まぼろしで。オレの物を見るなと頼みたいけど、何も本物じゃないから。好きにやれ。どうでもいい。
      @karkat_eyeroll1 カーカット: 行く。
      @! カーカットになる？
      <!-- y/n -->
      </args>
		</action>
	</classes>
</sburb>
